出左老解，依家d黑警好撚驚

今次真係落地獄